s10 定 s10+???

s10 單手操作fit,單前鏡冇咁礙眼,平1k
s10+ 電池大d

各位巴絲會點揀?

10e

用開s8，本身都係諗住轉s10
不過s10+電量今次太勁，應該會轉投大mon

s10+ 12+512GB

係,電量真係好大影響

睇黎好多ching揀s10+

10+不解釋

但永遠細機都出埋d柒色

S10+ 多左個粒鏡先值錢

1516

豉但啦

訂左10+

但差別唔大

準備入手S10e
曲面好似好易有印會碎 同埋屏下指紋真心覺得吾掂

利申 副機用

電先值錢